屌啦星 武漢肺炎排行榜爭前四仲緊湊過英超前四

支 74576
鑽石公主號 621
日 85
坡 84
韓 82
港 65

利記提前鎖定冠軍 曼城放棄本土 打國際線

韓國好撚屈機...

韓國真係一個好屈機嘅國家

笑左

香港人好撚勁
咁近大陸無政府狀態下都仲要小過日韓新

垃圾港女
好快連歐霸都無得踢

不論黃藍 大家搶口罩都搶到仆街

亞洲四小龍

真四小龍

台灣正式退出奶共四小龍

傳統勁旅澳門係咪要降班？

支那果然最強 拋離第二 七萬幾分！

台灣澳門正垃圾
等降班啦

直接降班

結論：痢=支

阿仙奴=台灣😎

乃Sir今次高質

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

我地要為香港爭光ar.

咁港女即係曼聯啦 時多時少

韓國104 NOW

香港無歐聯踢了

公主號=李城 黑馬

冇奧運都有獎牌榜睇 正

架船計唔計？

一講到踢波

香港又落後啦

韓狗上撚曬力

有機反cup鑽石公主號

韓國已嬴

60武警接力，港女有望反超

其實香港個數字咁低真係好可疑

但好似又一路都冇醫護手足出黎爆料

後上帝韓國

英超爭亞季啫，一定係武肺聯賽精彩

泡菜156

證明曼聯=香港
利物浦=支那

其實係因為香港人自己爭氣
經歷過沙士好明顯人人都做左好多功夫
又唔出街又戴晒罩

泡狗乜都要同日本鬥

六弟

邊隊六隊？

最新排名：

支那 75,088
鑽石公主號 621
泡菜156
日本85
新加坡 81
香港68
泰國35

猁=中國
鏝=鑽石公主號
李=日本
轟=韓國

新四小龍： 日韓坡港
台灣已取代日本位置

香港=曼聯

韓國冬季轉會窗簽左 武肺版HALAAD
上撚曬力

熱=新加坡

其餘三國到e+都唔多人帶罩

經歷過沙士
見到支那人講你個名就知大撚鑊
香港基本上係全世界最了解支那既國家

其實大部分人係市面上無哂口罩賣d人先識驚知要買

就係知政府唔撚掂
香港人自救 先未爆
根本冇政府都冇所謂

東南病夫聯賽

Arsenal fans send their regards.

4th is lava.

利=支那
鏝=日本
李=新加坡
車=韓國
熱=香港

球會財力實力同國力都有啲相似

腥渣坡好波

南韓確診新型肺炎增至204宗 今日新增100宗

南韓確診新型肺炎增至204宗，今日新增100宗。當局將大邱市和慶北清道郡，劃為疫情重點管理區，近百人與大邱教會的確診個案有關，慶尚北道一間醫院出現集體感染，多人懷疑出席醫院一個葬禮時受到感染，5人是護士。另有3宗病例在軍隊出現，軍方禁止士兵休假外出。南韓政府宣布，首爾禁止在光化門廣場、首爾廣場和清溪廣場舉行集會，防止疫情擴散。

2020-02-21 16:10:26 有線新聞

見過鬼唔通唔怕黑嗎

韓仔

南韓當局宣布當地再多142人感染新型冠狀病毒，當中131人來自大邱及附近地區，累計增至346宗。

支那 76290
鑽石公主號 634
韓國 346
日本 113
新加坡 86
香港 69
泰國 35
美國 35
臺灣 26
馬來西亞 22
義大利 21
澳大利亞 21
伊朗 18
越南 16
德國 16
法國 12
阿聯酋 11
澳門 10
英國 9
加拿大 9
印度 3
菲律賓 3
俄羅斯 2
西班牙 2
斯里蘭卡 1
芬蘭 1
柬埔寨 1
尼泊爾 1
比利時 1
埃及 1
瑞典 1
以色列 1
黎巴嫩 1

南韓再多87宗 新型肺炎確診個案急增至433宗

2020-02-22 16:30:14

車尾燈都見唔到

聽日就超越公主號

韓職假波有報應

香港勉強入六強咋
三萬隻黑警落力少少啦屌

意大利=錫菲聯

意大利反超

意假都係

韓國 556

兒子係咪會後上奪亞

意粉國反cup左香港
Molamola

韓國

第7

支那 76936
鑽石公主號 634
韓國 556
日本 136
新加坡 89
義大利 79
香港 70

意粉果然係意假

前四係咪已經鎖定左？

鑽石公主號已經塵埃落定
個聯賽有排都未完
點鎖定

意大利好有潛力

漢字區。

香港同49000一樣, 球員有實力, 但個領隊=垃圾

777
So b

真

大家都係懷念昔日光輝

北韓 台灣 越南 澳門 馬來西亞

仆街意粉無啦啦爆上黎破壞左成個東亞病夫聯賽

in 反共 Ozil we trust

孫興民果然有料到
用一間教會就狂刷數據
南韓過半病例與大邱市新天地教會有關

米蘭反 cup 香港

國際米蘭大爆發

支那=利

伊朗開始嚟料

支那 76936
鑽石公主號 634
韓國 602
日本 147
意大利 113
新加坡 89
香港 74
伊朗 43

香港個pattern係每日都幾單幾單咁上
韓國意大利 就一嘢爆

話時話
香港幾時先會計鑽石公主號嗰啲人落自己度

香港計番鑽石公主號嗰幾十人, 應該就上返第四